有無人嘅身邊frd好鍾意同你爭女

姐係我鍾意邊個佢都好撚鍾意痴埋去
係唔撚知佢做乜撚嘢
痴唔到個下真係好撚柒 完全唔明佢咩心態

你哋唔好爭我喇

好彩無鍾意過你

一夜夫妻$120

你同邊邊爭四方閪爭到反晒面

下 唔想

牙卷快啲召喚埋其他台友過嚟

青山院友？

識人係咁，不過我同佢都係女
佢見邊條仔同我close就痴
有次終於畀佢痴到
仲拍埋拖
之後先＜發現＞自己唔係鍾意人
飛左個男仔

係牙gay同邊9爭我爭到反哂面

呢啲人真係賤過地底泥
硬係想prove自己好勁咁 但明明人地唔撚理佢

想做襟兄弟

佢係咪有病 做人做人到咁cheap為乜

搞到好撚想block咗條女佢
好嘔心 唔會想再同個條女講嘢send streaks

最慘條仔落左搭
有次仲賤，要個fd嘅男友專登買粥去佢屋企

Your frd is g

我以前好中意同人爭女

下 佢無資格

其實佢係米中意你
其實係癡你

睇到自己那麼高 收皮啦25鳩

On99

鍾意你囉